# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2013
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-21 20:56+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-19 16:30+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/openmediavault/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Add LUN"
msgstr "新增 LUN"

msgid "Add target"
msgstr "新增目標裝置"

msgid "Add user"
msgstr "新增用戶"

msgid "Alias"
msgstr "別名"

msgid "Assign a unique identifier to the iSCSI volume optionally."
msgstr "選擇性地指定一個唯一的識別名稱給此 iSCSI 磁碟。"

msgid "Assign a unique serial number to the iSCSI volume optionally."
msgstr "選擇性地指定一個唯一的序號給此 iSCSI 磁碟。"

msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

msgid "Block IO"
msgstr "區塊 IO"

msgid "Comment"
msgstr "註釋"

msgid ""
"Controls the maximum number of data transfers the target may request at "
"once."
msgstr "控制該目標裝置一次最多可以要求資料傳送的數目。"

msgid "Data PDU in order"
msgstr "資料 PDU 按順序"

msgid "Data digest"
msgstr "資料摘要"

msgid "Data sequence in order"
msgstr "資料序列按順序"

msgid "Device"
msgstr "裝置"

msgid "Discovery authentication"
msgstr "裝置探尋驗證"

msgid "Edit LUN"
msgstr "編輯 LUN"

msgid "Edit target"
msgstr "編輯目標裝置"

msgid "Edit user"
msgstr "編輯用戶"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Error recovery level"
msgstr "錯誤恢復層級"

msgid "Extra options"
msgstr "額外選項"

msgid "File IO"
msgstr "檔案 IO"

msgid "First burst length"
msgstr "首次叢發長度"

msgid "General"
msgstr "一般"

msgid "General settings"
msgstr "一般設定"

msgid "Header digest"
msgstr "標頭摘要"

msgid "IO threads"
msgstr "IO 執行緒"

msgid "IQN"
msgstr "IQN"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "Identifier"
msgstr "識別名稱"

msgid ""
"If a non-zero 'NOP interval' is used to periodically 'ping' the initiator "
"during phases of inactivity (i.e. no data transfers), the initiator must "
"respond within N seconds, otherwise the connection will be closed."
msgstr "如果使用一個非零的 'NOP 時間間隔' 在無活動狀態(也就是無資料傳輸)週期性地 'ping' 初始裝置，則初始裝置必須於 N 秒之內回覆，否則連線將被關閉。"

msgid ""
"If enabled, the initiator has to wait for the target to solicit SCSI data "
"before sending it. Disabling it allows the initiator to send a burst of N "
"bytes unsolicited right after and/or together with the command. Thus "
"disabling it may improve performance."
msgstr "如果啟用，則初始裝置必須先等待目標裝置要求 SCSI 資料，才能送出。將它停用則允許初始裝置未經請求，在指令之後及/或與指令一起送出叢發 N 個位元。因此，停用它可以提高性能。"

msgid ""
"If set to 'CRC32C' and the initiator is configured accordingly, the "
"integrity of an iSCSI PDU's data segment will be protected by a CRC32C "
"checksum."
msgstr "如果設定為 'CRC32C' 並且初始裝置也配合著設置，則 iSCSI PDU 資料段的完整性將會以 CRC32C 檢查碼來保持。"

msgid ""
"If set to 'CRC32C' and the initiator is configured accordingly, the "
"integrity of an iSCSI PDU's header segments will be protected by a CRC32C "
"checksum."
msgstr "如果設定為 'CRC32C' 並且初始裝置也配合著設置，則 iSCSI PDU 標頭段的完整性將會以 CRC32C 檢查碼來保持。"

msgid ""
"If value is non-zero, the initiator will be 'ping'ed during phases of "
"inactivity (i.e. no data transfers) every N seconds to verify the connection"
" is still alive."
msgstr "如果此數值是非零，則初始裝置會在無活動狀態時期(也就是無資料傳輸)，每 N 秒鐘被 'ping' 來確認連線仍然活著。"

msgid "Immediate data"
msgstr "即時資料"

msgid "Incoming"
msgstr "傳入"

msgid "Initial R2T"
msgstr "初始 R2T"

msgid "LUN"
msgstr "LUN"

msgid "Max. burst length"
msgstr "最大叢發長度"

msgid "Max. connections"
msgstr "最多連線數目"

msgid "Max. outstanding R2T"
msgstr "最多未處理 R2T"

msgid "Max. receive data segment length"
msgstr "最大的接收資料段長度"

msgid "Max. sessions"
msgstr "最多作業階段數目"

msgid "Max. transmit data segment length"
msgstr "最大的傳送資料段長度"

msgid "NOP interval"
msgstr "NOP 時間間隔"

msgid "NOP timeout"
msgstr "NOP 逾時"

msgid "None"
msgstr "無"

msgid "Only one outgoing user per target is supported."
msgstr "每個目標裝置只支援一個傳出的用戶。"

msgid "Outgoing"
msgstr "傳出"

msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgid "Queued commands"
msgstr "被佇列的指令"

msgid "R/W mode"
msgstr "讀寫模式"

msgid "Read-only"
msgstr "唯讀"

msgid "SCSI Id."
msgstr "SCSI Id."

msgid "SCSI serial no."
msgstr "SCSI 序號"

msgid "Select an device ..."
msgstr "選擇一個裝置 ..."

msgid ""
"Sets the amount of unsolicited data the initiator may transmit in the first "
"burst of a transfer either with and/or right after the command."
msgstr "設定初始裝置與指令一起及/或之後傳輸時，首次叢發能夠傳送未經請求的資料數量。"

msgid ""
"Sets the maximum amount of either unsolicited or solicited data the "
"initiator may send in a single burst."
msgstr "設定初始裝置於一次叢發內可以送出的未經請求或經過請求資料的最大數量。"

msgid "Sets the maximum data segment length that can be received."
msgstr "設定能被接收的最大資料段長度。"

msgid "Sets the maximum data segment length that can be sent."
msgstr "設定能被傳送的最大資料段長度。"

msgid "Settings"
msgstr "設置"

msgid "Targets"
msgstr "目標裝置"

msgid "The identifier of the target."
msgstr "目標裝置的識別名稱。"

msgid "The maximum number of sessions for this target."
msgstr "對此目標裝置所允許的最多作業階段數目。"

msgid ""
"The number of commands an initiator may send and that will be buffered by "
"the target."
msgstr "一個初始裝置能夠傳送但被目標裝置留置於緩衝的指令數目。"

msgid "The number of connections within a session."
msgstr "在一個作業階段中的連線數。"

msgid "The number of threads to perform block I/O to the device."
msgstr "用來對該裝置執行區塊 I/O 的執行緒數目。"

msgid "The optional alias of the target."
msgstr "目標裝置之選擇性的別名。"

msgid ""
"This allows the initiator to append unsolicited data to a command. To "
"achieve better performance, this should be enabled."
msgstr "這會允許初始裝置附加未經請求的資料到指令中。為了達到更佳的性能，這應該被啟用。"

msgid "Transfer mode"
msgstr "傳送模式"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Username"
msgstr "用戶名稱"

msgid "Users"
msgstr "用戶"

msgid "Write-back"
msgstr "回寫"

msgid "Write-through"
msgstr "透寫"

msgid "iSCSI Target"
msgstr "iSCSI 目標裝置"
